【推俾所有記者睇】點解啲記者問咗咁多個月，都仲係唔識問問題，恨鐵不成鋼呀......

講咗n次，問簡短兩難是非題係最有殺傷力

佢答係又死，答唔係又死，同埋限制佢遊花園嘅空間

問yes no question呀，記者們！！

範例：

林鄭，你覺得整場社會風波，你是否需要負上責任，是或否？

特首，你認唔認同超過一半嘅主流民意係希望落實五大訴求，是或否？

林太，你睇唔睇到市民對警察執法手段非常不滿，是或否？

特首，你承唔承認你參選特首時有講過主流民意唔認同你，你就會落台，是或否？

林太，係整場運動由6月至今，你認為警方係幾個月嚟係咪完完全全冇濫用過暴力，是或否？

簡短是非題呀

你睇下利君雅，點解佢啲問題有攻擊力，就係因為問是非題！

推比記者

習曱平

推呀

推推推！推俾記者睇

有幾多單黑警涉嫌嘅強姦案查緊？

想知

佢唔會正面回應

仲有，問一條夠啦
唔想答佢會借d倚唔答

好過直接問啲模棱兩可嘅遊花園題呀大佬

咪又係錄音機

你問佢yes no 佢都係鳩兜遊花園
有撚用咩

啱呀，唔同記者成日重複問一樣嘅問題

推 今日啲問題好唔掂

你諗下利君雅啲soundbite點嚟，唔係完全冇分別架

聽柒婆講嘢已經辛苦，聽埋啲問題真係搞唔掂

唔通吓吓要等利君雅咩？你甘心咩記者？

不嬲都唔睇記者會兩邊都係廢嘅

問乜都係果個答案

黃色教育圈，推

恨鐵不成鋼呀🤙

亂問問題，柒答，同問啱問題，柒答係兩件事
你睇下利君雅啲soundbite係點剪出泥

要進步呀啲問題

其實有問過好多次啦
佢地唔答就係唔答
你追多兩追咪個mc出黎串柒柒囉

幫推

YES NO都係問非所答架啦

林鄭,你覺得放置路障暴力D定係開槍打人暴力D?

問yes no 咪又係答果D野

如果場場記招都有利君雅個效果已經完全唔同玩法喇

參考早幾個月路透問佢autonomy yes or no

贏左條問題，輸左份工

推

最尾個港台記者直頭係垃圾
話民意反佢係因為唔獨立調查
明明雙普選都係超過7成人支持 又唔撚講

甴近平

警甴

利君雅

真心問題太長，連7婆都一路聽一路飲啖水先
將問題精簡化啦！唔該晒記者朋友！

推 記者朋友加油

記者
求下你地問好d

Push

民記上城市論壇都係靠呢招
就算係ABCD選擇題，一樣有用

迫佢答係定唔係收佢皮
避而不答𠵱𠵱哦哦更顯得身有屎

我經驗其實好多記者已經咁問，係或者吾係，有或者冇。其實只係答問題條友遊花園

是或否 唔駛講咁多廢話

習曱甴

利君雅既提問令佢地反應唔黎 除左係因為yes no question
問得尖銳都好重要 最好加多少少火藥激到班契弟講錯野
香港記者加油

仲有，等佢答左先問另一條啊！！
如果唔答就下一位追問同一題
未答就不停問，俾機會佢揀d 易答ge 黎答